［遍地開花］各區集中TG GROUP正式上線！！

［遍地開花］各區集中TG GROUP正式上線！！

細佬希望聽日八月五號
大家罷工得黎係要出黎幫手守護自己果一區
開group既目的只係因為
聽日史無前例七區同時集會
每區資訊一定混亂
希望每一個區都可以有屬於佢地既集中討論區
同埋至少可以集中到人力物力
物資同埋區內附近情況

但請各巴打入GP前
請hide左自己contact號碼
同埋唔好用真相做icon
Setting>privacy>phone number>nobody

黃大仙

大埔

沙田

旺角

屯門

荃灣

金鐘

新增三區戰線！

天水圍

將軍澳

觀塘
[url]]

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可
全港三罷 ！

煩請瘋傳推上熱門！

推

推呀

我要罷工

幫手呀

Push

Sorry
觀塘巴打手殘打錯

觀塘

觀塘條link好似唔得

我明大家一定好仇警 但你真心想搞鳩佢地 梗係等佢地未ready啦 你同人打交會唔會同人講定 「我要插你眼啦」轉場是王道 打陣地只會比機會佢地拉人 你依家去任何隧道 大型轉車站任你行 要封咩路都得🙏 今朝個重點唔係要阻返工咩 要塞依家先係好機會 無叫你撒呀 轉場撚狗咋

荃灣

我無野講

我會罷工

幫手推推

已幫忙廣傳

thx

訓前一推

推推

但請各巴打入GP前
請hide左自己contact號碼
同埋唔好用真相做icon
Setting>privacy>phone number>nobody

黃大仙

大埔

沙田

旺角

屯門

荃灣

金鐘

新增三區戰線！

天水圍

將軍澳

觀塘

push

推呀!!!

一齊幫手